有冇人HOME OFFICE唔做野會好唔安落？

但真係冇野好做

做野先唔安落

所以我選擇返公司

做咩COPY上面

公司冇開

屋企邊係做野既地方

唔安樂因為第二日又要做返